nowtv+$18送homeplug無合約

本身簽左pccw500mb，
送左個nowtv唔記得有咩台，
但未睇過因無拉線，
homeplug又遲遲未買。
頭先nowtv打黎話+$18送多14定18個台，
仲送埋homeplug俾我，無合約，
用两3個月後取消都得，
有無巴絲知有無伏？

Push